[
  {
    "course": [7, 4, 3],
    "type": "multiple",
    "difficulty": "easy",
    "question": "Hur många glaciärer förekommer i Sverige?",
    "correct_answer": "300st",
    "incorrect_answers": ["500st", "100st"]
  },
  {
    "course": [4, 3],
    "type": "multiple",
    "difficulty": "easy",
    "question": "Hur mycket rör sig en glaciär under en dag?",
    "correct_answer": "Några centimeter",
    "incorrect_answers": ["2 meter", "5 meter"]
  },
  {
    "course": [4, 3],
    "type": "multiple",
    "difficulty": "easy",
    "question": "Vilket alternativ är den största källan till ustläpp av växthusgaser?",
    "correct_answer": "Fossila bränslen",
    "incorrect_answers": ["Jordbruk", "Skogsavverkning"]
  },
  {
    "course": [7],
    "type": "multiple",
    "difficulty": "medium",
    "question": "Vad är ett exempel på fossila bränslen?",
    "correct_answer": "Olja",
    "incorrect_answers": ["Uran", "Vatten"]
  },
  {
    "course": [7],
    "type": "multiple",
    "difficulty": "medium",
    "question": "Kan klimatförändringar ske naturligt?",
    "correct_answer": "Ja",
    "incorrect_answers": ["Nej"]
  },
  {
    "course": [7],
    "type": "multiple",
    "difficulty": "easy",
    "question": "Är bensin ett fossilt bränsle?",
    "correct_answer": "Ja",
    "incorrect_answers": ["Nej"]
  },
  {
    "course": [7],
    "type": "multiple",
    "difficulty": "easy",
    "question": "Kan fossila bränslen ta slut?",
    "correct_answer": "Ja",
    "incorrect_answers": ["Nej"]
  },
  {
    "course": [7],
    "type": "multiple",
    "difficulty": "hard",
    "question": "Vad kommer att ske om vi fortsätter att släppa ut växthusgaser i samma takt som nu?",
    "correct_answer": "Jordens medeltemperatur kommer att stiga",
    "incorrect_answers": [
      "Ingenting",
      "Havets vattennivåer kommer att sjunka",
      "Det blir kallare"
    ]
  },
  {
    "course": [7],
    "type": "multiple",
    "difficulty": "medium",
    "question": "Varför är det riskabelt med de snabba klimatförändringarna som sker nu?",
    "correct_answer": "Ekosystem hinner inte anpassa sig",
    "incorrect_answers": [
      "Det är inte riskabelt",
      "Ekosystem anpassar sig",
      "Jordens medeltemperatur sjunker"
    ]
  },
  {
    "course": [7],
    "type": "multiple",
    "difficulty": "easy",
    "question": "Vem bär störst skuld till de snabba klimatförändringarna som sker nu?",
    "correct_answer": "Människan",
    "incorrect_answers": ["Djuren", "Grannen", "Jultomten"]
  }
]
